估佢唔到,燒山一直主張既團結大多數戰略,今日竟然只可以團結極少數

得罪講句, 燒山除左一次人為操盤既立會選舉係破燈之外, 99.99999%都係燈力無邊